警搗「Part time情人」檢鹹濕骰仔 印有 「舔」、「吻」等字

警方打擊青少年援交拘捕19人。旺角警區特別職務隊根據線報及經深入調查後，採取「山河」行動，於3月30及31日，派出多名探員「放蛇」喬裝顧客，共拘捕13男6女（16至40歲），當中1男為中介人，6男為顧客，另有6男6女分別為「Part time boyfriend (兼職男友)」及「Part time girlfriend(兼職女友) 」。

據了解，被捕的兼職情人中，有2名印尼女子，包括一名30歲家傭，另一名40歲的則曾為家傭，現被揭逾期居留。另3男報稱為學生，分別為大專生、九龍區的中學生及就讀職訓局。另有7人報稱無業及從事售貨員，包括年齡最細的16歲少女。

行動中檢獲一批護士服、水手裝等情趣衣物，以及一批潤滑劑、避孕套等證物，另亦有「鹹濕骰仔」，上面印有 「舔」、「吻」等字，懷疑是援交時作遊戲之用。

擺嗰個都幾有心機
特登放到幾隻字都睇到

有無汪阿蛆版

乜真係有ptbf

D骰仔係邊道有得買??